有無人揸緊Lexus IS200?

想問下揸緊既各位油耗情況係點？

入滿大約行到幾多K?

1.3 非市區

1.3咁抵

聽過最平都1.5